成撚日字裏行間屌人「唔做ＸＸ」「冇人ＸＸ」又發晦氣話「係咁架啦」嗰啲撚樣我屌你老母

每次有手足畀人綁走或者有人聽到有人嗌救命乜都做唔到嗰陣，總有啲撚樣留言屌香港人「咁耐都冇人ＸＸ係咁架啦」「唔夠膽ＸＸ係咁架啦」「又唔劏狗」「香港人咁廢係咁架啦」
屌你老母臭閪講撚到自己唔撚係香港人咁
你自己唔撚係香港人啊？
定你當自己玩緊AOE香港人要聽你指點？
你自己有決心去做已經解決到你把閪口講嗰啲嘢啦
自己冇撚膽做又憑乜撚嘢坐喺到䟴䟴腳指指點點？
個個都束手無策嗰陣邊撚個有資格屌人唔做啲乜嘢？
自己一心諗住等人做有乜撚嘢資格屌冇人做？
咁撚心急你自己去做啊嘛屌你老母
自己付出鳩噏成本去等其他人付出行動成本
最撚廢就係呢啲自己唔做等人去做不特只仲要屌人去做嘅戇鳩仔
我就唔撚信有上過街嘅人會講呢啲說話，講呢啲說話嘅撚樣肯撚定係戇鳩軍師撚
晦氣撚全撚部都係負資產，屌你老母臭閪

推啊

啱
我都好自責自己乜都做唔到咁撚廢
但係佢地真係冇資格出聲

又屌人唔出刀，你自己唔出？
笑港豬唔識反抗，你唔係自己口中嘅港豬？

因為有 真灰撚 同 大量 5毛吹風

只要吹到個個覺得無希望 只識互屌 中聯辦咪贏左

佢地唔係使好多其他野 個個post 都打d 無希望句子 不斷吹風
半年前都有呢d 人 少d 咁解

其實fb同連登講火魔，殺警我都好可能會block
生平係最憎人煽動人去做自己唔做
呢d鍵戰從來唔相信係同路人
反而紅媒成日執住呢d講好似執到寶咁
無理由同路人會咁蠢做野比對手渣住痛腳